有冇人明白一廂情願當佢最好朋友但係佢……

將你擺係friend list好後既位置係一樣幾心酸既感覺

但係我哋曾經好好好好傾
利申我男 對方女

好過你當佢好朋友，佢喺你背後岀賣你啦

sor9ry 男女唔關事
只係因為大家都有一排忙 一年冇聯絡
已經疏遠曬 但係我真係當正佢最好異性朋友 唔想冇咗佢

呢啲咁既闔家鏟真係唔會睇得出架wo

我當佢係最好朋友
佢話鍾意咗我
搞到無friend做

最好fd咪睇下有冇機會發展下
你直接拒絕佢？

．﹒×°命中注定得不到的Σ°終究不會屬於你Ｘ.. ×..

╔┐°+戀愛是雙方的事〃×

無機會呀
佢太遲喇 黃金機會過咗
我亦覺得只係佢懶 覺得我係就手
依家佢無搵我喇 去約其他女仔掛
我無接受佢 就無謂阻佢識女仔
我都想佢幸福

係咪姓楊

唔喺 好煩啊你